# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-05 11:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-03 14:23+0000\n"
"Last-Translator: passionforlife <eloli@foxmail.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_cancel"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_ok"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. This text is shown in the URL bar when it's empty
msgctxt "urlbar_hint"
msgid "Search or enter address"
msgstr "搜索或输入网址"

msgctxt "menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "menu_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "您的权利"

msgctxt "menu_give_feedback"
msgid "Give feedback"
msgstr "提供反馈"

msgctxt "menu_share_with_friends"
msgid "Share with friends"
msgstr "与朋友分享"

#. This is the title of a dialog that shows all the share targets (apps or
#. contacts) when          sharing an URL.
msgctxt "share_dialog_title"
msgid "Share via"
msgstr "分享"

#. Watermark/Hint for the find in page input field.
msgctxt "find_in_page_input"
msgid "Find in page"
msgstr "页内查找"

#. String to show the number of results found in the page and the
#. position the user is at. The first argument is the position, the second
#. argument is the total.
#, c-format
msgctxt "find_in_page_result"
msgid "%1$d/%2$d"
msgstr "%1$d/%2$d"

#. String to be read by the accessibility service presenting the number of
#. results found in the page         and the position the user is at. The first
#. argument is the position, the second argument is the total.
#, c-format
msgctxt "accessibility_find_in_page_result"
msgid "%1$d out of %2$d"
msgstr "%2$d 条中的第 %1$d 条"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the next
#. result button.
msgctxt "accessibility_find_next_result"
msgid "Find next result"
msgstr "查找下一个结果"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the previous
#. result button.
msgctxt "accessibility_find_previous_result"
msgid "Find previous result"
msgstr "查找上一个结果"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the dismiss
#. button in the "find in page" UI.
msgctxt "accessibility_dismiss_find_in_page"
msgid "Dismiss find in page"
msgstr "关闭页内查找"

#. This is the label of an action we offer when the user selects text in other
#. third-party apps.          Clicking this action will launch Rocket and
#. perform a search in the default search engine.          Please keep the
#. "Firefox Rocket" part and don't localize the product name.
msgctxt "text_selection_search_action"
msgid "Search in Firefox Lite"
msgstr "在 Firefox Lite 中搜索"

#. Content of about Rocket.     %1$s is the app name of the content. i.e.x.
#. Firefox Rocket     %2$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "about_content_body"
msgid ""
"%1$s is a fast and lightweight browser produced by %2$s. Our mission is "
"to foster a healthy, open internet."
msgstr "%1$s 是由 %2$s 出品的快速而轻量的浏览器。我们以营造健康、开放的互联网为己任。"

msgctxt "about_link_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

msgctxt "about_link_support"
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

msgctxt "about_link_your_rights"
msgid "Your Rights / Licenses"
msgstr "您的权利 / 许可协议"

msgctxt "about_link_privacy"
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私声明"

#. Life Feed is an information panel covering content that might help our
#. customers' life. It covers from the most popular topics to the hottest
#. deals, including news, games, coupon...etc.
msgctxt "life_feed"
msgid "Life Feed"
msgstr "生活助手"

#. The %1$s here is a placeholder for "Life Feed". Life Feed is an information
#. panel covering content that might help our customers' life. It covers from
#. the most popular topics to the hottest deals, including news, games,
#. coupon...etc.
#, c-format
msgctxt "about_link_life_feed"
msgid "Learn more about %1$s"
msgstr "详细了解“%1$s”"

#. This label is shown below the name of the default search engine in settings
msgctxt "preference_search_engine_default"
msgid "Default search engine"
msgstr "默认搜索引擎"

msgctxt "preference_language"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. This is shown when the user hasn't set a Rocket specific language, i.e.
#. when Rocket          is using the system default language.
msgctxt "preference_language_systemdefault"
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#. This is the title of the dialog for selecting a new default search engine
msgctxt "preference_dialog_title_search_engine"
msgid "Default search engine"
msgstr "默认搜索引擎"

#. This is the title of the dialog for choosing news source
msgctxt "preference_dialog_title_news_source"
msgid "News source"
msgstr "新闻来源"

msgctxt "preference_data_saving_block_images"
msgid "Block images"
msgstr "无图模式"

#. Settings Privacy and storage
msgctxt "preference_privacy_storage_clear_browsing_data"
msgid "Clear browsing data"
msgstr "清除浏览数据"

msgctxt "preference_privacy_storage_save_downloads_to"
msgid "Save downloads to"
msgstr "下载文件至"

#. This preference does not set Rocket as the default browser but instead
#. links to Android's      "default apps" screen, on older Android versions, we
#. try to reset user's current default      browser and let user choose again
#. if they want to always open links with Rocket.
msgctxt "preference_default_browser"
msgid "Make default browser"
msgstr "设为默认浏览器"

#. In the "Make default browser" preference entry, there is an optional
#. description field     which is empty before the entry is tapped. When a user
#. taps the entry and the change is     applying, this message is shown as the
#. description.
msgctxt "preference_default_browser_is_setting"
msgid "Changing settings…"
msgstr "更改设置…"

msgctxt "preference_turbo_mode"
msgid "Turbo mode"
msgstr "加速模式"

msgctxt "preference_mozilla_telemetry"
msgid "Send usage data"
msgstr "发送统计数据"

#. Item in Preferences that shows the app name wants to send telemetry.
#. Parameter %1$s is the app name, i.e. Firefox Rocket.     %2$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary"
msgid ""
"%2$s strives to collect only what we need to provide and improve %1$s for"
" everyone."
msgstr "%2$s 力争仅收集用来为大众改进 %1$s 所必需的数据。"

msgctxt "preference_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#. Item in Preferences that shows the about page.
msgctxt "preference_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Item in Preferences that shows the night mode adjust brightness widget.
msgctxt "preference_night_mode_brightness"
msgid "Night mode brightness"
msgstr "夜间模式亮度"

#. After users have tried night mode once, the next time the user opens menu
#. we would like to show them how they can long press the Night Mode icon to
#. show a widget for brightness adjustments.
msgctxt "night_mode_on_boarding_message"
msgid "Long press to adjust brightness"
msgstr "长按可调节亮度"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clear text in
#. URL bar
msgctxt "content_description_clear_input"
msgid "Clear input"
msgstr "清除输入内容"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clicking on the
#. website overlay      while in typing mode will dismiss and go back to the
#. browser. This text will be read when the      overlay if it gain focus.
msgctxt "content_description_dismiss_input"
msgid "Dismiss"
msgstr "取消输入"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Lock icon
#. showed in the URL bar for      https pages..
msgctxt "content_description_lock"
msgid "Secure connection"
msgstr "安全连接"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we start      loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading"
msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we      finished loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading_finished"
msgid "Website loaded"
msgstr "网站载入完成"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): "Three dot"
#. menu button.
msgctxt "content_description_menu"
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate
#. forward (browsing history)
msgctxt "content_description_forward"
msgid "Navigate forward"
msgstr "前进"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Reload current
#. website
msgctxt "content_description_reload"
msgid "Reload website"
msgstr "重新载入"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate back
#. (browsing history)
msgctxt "content_description_back"
msgid "Navigate back"
msgstr "后退"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Stop loading
#. the current website. This button will turn into the refresh button once
#. loading has been completed (see content_description_reload)
msgctxt "content_description_stop"
msgid "Stop loading website"
msgstr "停止载入网站"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Custom Tab exit
#. button - closes the custom tab and returns to the previous app.
msgctxt "content_description_customtab_exit"
msgid "Return to previous app"
msgstr "返回之前的应用"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): This is the
#. description for the switch in the menu that temporarily disables/enables
#. content blocking for the current session
msgctxt "content_description_blocking_switch"
msgid "Block trackers"
msgstr "拦截跟踪器"

#. This text is the title of a dialog shown if no app could be found for a
#. custom link protocol.
msgctxt "external_app_prompt_no_app_title"
msgid "Find an app that can open link"
msgstr "使用其他应用打开此链接"

#. This text is shown in a dialog if no app could be found for a custom link
#. protocol. Argument 1 is the name of the app (i.e. Firefox Rocket) and %2$s
#. is the name of          the app store installed on the device (usually
#. that's Google Play).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt_no_app"
msgid ""
"None of the apps on your device are able to open this link. You can leave"
" %1$s to search %2$s for an app that can."
msgstr "未找到可以打开此链接的应用，可以离开 %1$s 前往 %2$s 搜索其他可打开此链接的应用。"

#. The page html title (i.e. the <title> tag content)
msgctxt "error_page_title"
msgid "Webpage not available"
msgstr "无法显示此网页"

msgctxt "error_page_recover_a"
msgid "Make sure you are connected to the internet"
msgstr "请确认您是否已连接到互联网"

msgctxt "error_page_recover_b"
msgid "Check the address"
msgstr "请检查地址栏中的网址是否正确"

msgctxt "error_page_button"
msgid "TRY AGAIN"
msgstr "重试"

msgctxt "error_page_title_unsupported_scheme"
msgid "The address wasn’t understood"
msgstr "无法理解该地址"

msgctxt "error_page_content_text_unsupported_scheme"
msgid "You might need to install other software to open this address."
msgstr "您可能需要安装其他应用来打开此地址。"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_share"
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_copy"
msgid "Copy link address"
msgstr "复制链接地址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_share"
msgid "Share image"
msgstr "分享图像"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_copy"
msgid "Copy image address"
msgstr "复制图像地址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_save"
msgid "Save image"
msgstr "保存图像"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_open_in_new_tab"
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签页中打开链接"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a image
msgctxt "contextmenu_open_image_in_new_tab"
msgid "Open image in new tab"
msgstr "在新标签页中打开图像"

#. First run tour
#. title for first page of FirstRun, Argument 1 will be formatted by product
#. name
#, c-format
msgctxt "first_run_page1_title"
msgid "Thanks for choosing %1$s"
msgstr "感谢您选择 %1$s"

#. Message for first page of FirstRun, %1$s will be "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "first_run_page1_text"
msgid "A browser made by %1$s, the non-profit committed to a free and open web."
msgstr "由 %1$s 打造的浏览器，我们致力于建立一个自由、开放的网络。"

msgctxt "first_run_page2_title"
msgid "Browse faster than ever"
msgstr "上网快上加快"

msgctxt "first_run_page2_text"
msgid ""
"Use turbo mode to block tracking ads so you can browse at blazing speeds."
" If sites seem broken, just tap off the turbo mode switch in the menu."
msgstr "加速模式将过滤广告跟踪，上网更轻快。如果网页有问题，只需在菜单中的关掉加速模式。"

msgctxt "first_run_page3_title"
msgid "Save data = Save money"
msgstr "节省流量 = 节省金钱"

msgctxt "first_run_page3_text"
msgid ""
"Save on data costs by blocking tracking ads. Save even more when you "
"enable image blocking."
msgstr "拦截广告跟踪可节省流量，不载入图像还能再省更多。"

msgctxt "first_run_page4_title"
msgid "Screenshot the whole page"
msgstr "截取整个页面"

msgctxt "first_run_page4_text"
msgid ""
"Take screenshot of an entire page scroll. Read it offline without using "
"data or tap it to revisit the web page."
msgstr "不但能滚动截取整个网页、离线查看截图（无需流量），还可点按截图重新访问原网页。"

msgctxt "first_run_page5_title"
msgid "Next-level privacy"
msgstr "新一代隐私权保护"

msgctxt "first_run_page5_text"
msgid ""
"Browse without a trace, and block a wide range of common web trackers by "
"default. Ensure the security of your confidential data."
msgstr "无痕浏览。默认阻止各种常见的网络跟踪器。确保私密数据的安全性。"

#. The %1$s here is a placeholder for "Life Feed", the %2$s is "Learn more"
#. which is localized in preference_learn_more. Life Feed is an information
#. panel covering content that might help our customers' life. It covers from
#. the most popular topics to the hottest deals, including news, games,
#. coupon...etc.
#, c-format
msgctxt "first_run_page6_text"
msgid ""
"Just one flip, keep yourself updated with the “%1$s” - a variety of "
"contents from the most popular topics to the hottest deals. %2$s"
msgstr "您只需轻轻翻转，即可在“%1$s”处获取新资讯 - 涵盖最流行的话题到最热门的促销等各种内容。%2$s"

#. Title message shown in a privacy on-boarding page. It means to prevent
#. websites from tracking you.
msgctxt "first_run_page7_title"
msgid "Prevent from being tracked"
msgstr "杜绝跟踪"

msgctxt "first_run_page7_text"
msgid "Now you can check how many trackers are blocked in private mode."
msgstr "现在，您可以检查在隐私模式下拦截了多少跟踪器。"

msgctxt "first_run_upgrade_page_title"
msgid "We heard your feedback!"
msgstr "我们收到了您的反馈！"

msgctxt "new_name_upgrade_page_title"
msgid "We have a new look!"
msgstr "我们焕然一新！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "new_name_upgrade_page_text"
msgid ""
"With the evolved product, we bring you a newly refreshed %1$s, with new "
"name and new logo."
msgstr "随着产品的演化，我们为您带来了焕然一新的 %1$s，新名称、新标志。"

#. The %s here is a placeholder for "multiple tabs" (paired with
#. first_run_upgrade_page_text1_highlight)
#, c-format, python-format
msgctxt "first_run_upgrade_page_text1"
msgid "1. Multitask by opening %s at the same time!"
msgstr "1. 打开 %s ，同时处理多个任务！"

msgctxt "first_run_upgrade_page_text1_highlight"
msgid "multiple tabs"
msgstr "多个标签页"

#. The %s here is a placeholder for "adding them to the home screen!" (paired
#. with first_run_upgrade_page_text2_highlight)
#, c-format, python-format
msgctxt "first_run_upgrade_page_text2"
msgid "2. Access your favorite sites quickly by %s"
msgstr "2. 把喜爱的网站 %s ，下次访问更快捷！"

msgctxt "first_run_upgrade_page_text2_highlight"
msgid "adding them to the home screen!"
msgstr "添加到主屏幕"

msgctxt "firstrun_close_button"
msgid "OK, got it!"
msgstr "了解！"

msgctxt "firstrun_skip_button"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "firstrun_next_button"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. Menu labels
#. Zerda Need l10n
#. Menu text for bookmark
msgctxt "label_menu_bookmark"
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgctxt "label_menu_download"
msgid "Downloads"
msgstr "下载项"

#. Menu text for find in page.
msgctxt "label_menu_find_in_page"
msgid "Find in page"
msgstr "页内查找"

msgctxt "label_menu_clear_cache"
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

msgctxt "label_menu_history"
msgid "History"
msgstr "历史记录"

msgctxt "label_menu_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgctxt "label_menu_my_shots"
msgid "My shots"
msgstr "我的截图"

msgctxt "label_menu_capture_page"
msgid "Capture page"
msgstr "截取网页"

msgctxt "label_menu_turbo_mode"
msgid "Turbo mode"
msgstr "加速模式"

#. Menu text for night mode.
msgctxt "label_menu_night_mode"
msgid "Night mode"
msgstr "夜间模式"

msgctxt "label_menu_block_ads"
msgid "Block Ads"
msgstr "过滤广告"

msgctxt "label_menu_block_image"
msgid "Block images"
msgstr "无图模式"

msgctxt "label_menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "label_menu_exit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Message shown after user denied location permission prompt.
msgctxt "permission_toast_location_deny"
msgid "Location permission is denied."
msgstr "已拒绝位置权限。"

#. Message shown after user denied storage permission prompt.
msgctxt "permission_toast_storage_deny"
msgid "Storage permission is denied."
msgstr "已拒绝存储权限。"

msgctxt "permission_handler_permission_dialog_setting"
msgid "settings"
msgstr "设置"

msgctxt "permission_dialog_not_now"
msgid "not now"
msgstr "暂不"

msgctxt "permission_toast_location"
msgid "Location not available. Give permission to access your location."
msgstr "无法获知您的位置。请授予获取您位置的权限。"

msgctxt "permission_toast_storage"
msgid ""
"Storage not available. Give permission to store photos and files on your "
"device."
msgstr "无法使用存储。请授予在您的设备上存储照片和文件的权限。"

#. When the webpage request access to geolocation a dialog will popup.
#. This is the title of the permission request dialog. Argument 1 is the url of
#. the website.
#, c-format
msgctxt "geolocation_dialog_message"
msgid ""
"%1$s \n"
"wants to access your location."
msgstr ""
"%1$s \n"
"想要获知您的位置。"

#. A checkbox option in the dialog which ask users to give geolocation
#. permission to the site.         Users' decision will be remembered and
#. future display of the dialog will be skipped if this         option is
#. checked. These memorized decisions will be wiped out if the App is
#. restarted.         %1$s is the App name (Firefox Rocket).
#, c-format
msgctxt "geolocation_dialog_message_cache_it"
msgid "Don’t ask again for this site until %1$s restarts"
msgstr "本次 %1$s 会话中不再为此网站询问"

msgctxt "geolocation_dialog_allow"
msgid "ALLOW"
msgstr "允许"

msgctxt "geolocation_dialog_block"
msgid "BLOCK"
msgstr "阻止"

#. Setting Clear browsing data dialog
msgctxt "setting_dialog_clear_data"
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

msgctxt "setting_dialog_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "setting_dialog_browsing_history"
msgid "Browsing history"
msgstr "浏览历史记录"

msgctxt "setting_dialog_search_history"
msgid "Search history"
msgstr "搜索历史记录"

msgctxt "setting_dialog_form_history"
msgid "Form history"
msgstr "表单历史记录"

msgctxt "setting_dialog_cookies"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

msgctxt "setting_dialog_cache"
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#. Download list
msgctxt "no_downloads"
msgid "No downloads"
msgstr "无下载文件"

msgctxt "download_started"
msgid "Downloading…"
msgstr "正在下载…"

msgctxt "download_file_not_supported"
msgid "Download protocol not supported"
msgstr "不支持该下载协议"

msgctxt "cannot_find_the_file"
msgid "Cannot find the file"
msgstr "无法找到该文件"

msgctxt "cannot_delete_the_file"
msgid "Cannot delete the file."
msgstr "无法删除该文件。"

#, c-format
msgctxt "download_completed"
msgid "%1$s downloaded"
msgstr "%1$s 下载完成"

#, c-format
msgctxt "download_deleted"
msgid "%1$s was deleted"
msgstr "%1$s 已删除"

msgctxt "download_cancel"
msgid "Download canceled"
msgstr "下载已取消"

msgctxt "undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgctxt "open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. The message that indicates users can long press this menu button to see all
#. download status in the panel.
msgctxt "menu_longpress_downloads"
msgid "Long press to open Downloads"
msgstr "长按可打开下载项"

#. Download status
#. File download status is paused
msgctxt "pause"
msgid "paused"
msgstr "暂停"

#. File download status is pending
msgctxt "pending"
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#. File download status is running
msgctxt "running"
msgid "downloading"
msgstr "正在下载"

#. File download status is successful
msgctxt "successful"
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#. File download status is failed
msgctxt "failed"
msgid "failed"
msgstr "失败"

#. File download status is unknown
msgctxt "unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Setting data saving path dialog
msgctxt "setting_dialog_sd_card"
msgid "SD card"
msgstr "SD 卡"

msgctxt "setting_dialog_internal_storage"
msgid "Internal storage"
msgstr "内部存储"

#. BrowsingHistoryActivity
msgctxt "browsing_history_clear_btn"
msgid "CLEAR BROWSING HISTORY"
msgstr "清除浏览历史记录"

msgctxt "browsing_history_empty_view_msg"
msgid "No browsing history"
msgstr "无浏览历史记录"

msgctxt "browsing_history_date_today"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "browsing_history_date_yesterday"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgctxt "browsing_history_menu_delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "browsing_history_dialog_confirm_clear_message"
msgid "Clear all browsing history?"
msgstr "清除所有浏览历史记录？"

msgctxt "browsing_history_dialog_btn_clear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Remove the item from Download file panel
msgctxt "remove_from_list"
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

#. Remove the item from Download file panel and delete the file
msgctxt "delete_file"
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#. Long Screenshot
#. Message that is shown for a few seconds after a successful screenshot
#. capture.
msgctxt "screenshot_saved"
msgid "Screenshot saved"
msgstr "截图已保存"

#. Message that is shown for a few seconds after a failed screenshot capture.
msgctxt "screenshot_failed"
msgid "Failed to capture screenshot"
msgstr "截图失败"

#. Message shown when screenshot is being captured.
msgctxt "screenshot_illustration"
msgid "Capturing screenshot of entire page…"
msgstr "正在截取整个网页…"

#. The label of an action that gives users an option to view the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_view"
msgid "VIEW"
msgstr "查看"

#. The label of an action that gives users an option to edit the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_edit"
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#. The label of an action that gives users an option to delete the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_delete"
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#. The label of an action that gives users an option to share the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_share"
msgid "SHARE"
msgstr "分享"

#. Snack bar message
msgctxt "message_fallback_save_to_primary_external"
msgid "No SD card detected. File was saved to internal storage."
msgstr "未检测到 SD 卡，文件已保存到内部存储。"

msgctxt "message_start_to_save_to_removable_storage"
msgid "File saved to SD card"
msgstr "文件已保存到 SD 卡"

msgctxt "message_removable_storage_space_not_enough"
msgid "SD card is almost full. File was saved to internal storage."
msgstr "SD 卡快满了。文件被保存到内部存储上。"

#. ScreenshotGridFragment
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_title"
msgid "No screenshots"
msgstr "无截图"

#. This string is followed by the image of the button, keep the trailing
#. whitespace.         Final result: 'Tap [image] on the menu to capture an
#. entire web page'.
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_msg_prefix"
msgid "Tap "
msgstr "点按菜单上的"

#. This string is preceded by the image of the button, keep the leading
#. whitespace.         Final result: 'Tap [image] on the menu to capture an
#. entire web page'.
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_msg_postfix"
msgid ""
"  on the menu to capture\n"
"an entire web page."
msgstr "截取整个网页。"

#. Title of the subpage showing screenshot info.
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_title"
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Date: When the screenshot
#. is taken.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_time1"
msgid "Date: %1$s"
msgstr "日期：%1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Category: Which category
#. does the screenshotted page fall in.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_category"
msgid "Category: %1$s"
msgstr "类别：%1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Resolution: The height
#. and the width of the screenshot.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_resolution1"
msgid "Resolution: %1$s"
msgstr "分辨率：%1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Size: The disk size of
#. the saved screenshot file.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_size1"
msgid "Size: %1$s"
msgstr "大小：%1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Title: The title of the
#. screenshotted web page.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_title1"
msgid "Title: %1$s"
msgstr "标题：%1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is URL: The url of the
#. screenshotted web page.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_url1"
msgid "URL: %1$s"
msgstr "网址：%1$s"

msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_delete_msg"
msgid "Delete this image?"
msgstr "删除此图像？"

#. Title for file picker when user trying to upload a file
msgctxt "file_picker_title"
msgid "Choose a file to upload"
msgstr "选择要上传的文件"

#. Toast message
msgctxt "message_enable_turbo_mode"
msgid "Turbo mode enabled"
msgstr "启用加速模式"

msgctxt "message_disable_turbo_mode"
msgid "Turbo mode disabled"
msgstr "禁用加速模式"

msgctxt "message_enable_block_image"
msgid "Now blocking images"
msgstr "无图模式已启用"

msgctxt "message_disable_block_image"
msgid "Now showing images"
msgstr "无图模式已禁用"

msgctxt "message_clear_cache_fail"
msgid "Unable to clear cache"
msgstr "无法清除缓存"

msgctxt "message_storage_unavailable_cancel_download"
msgid "Storage inaccessible. Download canceled."
msgstr "无法访问存储空间。下载已取消。"

#. Message indicate how much cache file cause disk storage was cleared.
#. Argument 1 is the amount, i.e. 15.0 MB cache cleared
#, c-format
msgctxt "message_cleared_cached"
msgid "%1$s cache cleared"
msgstr "%1$s 缓存已清除"

msgctxt "message_cleared_browsing_data"
msgid "Browsing data cleared"
msgstr "浏览数据已清除"

msgctxt "message_deleted_screenshot"
msgid "Screenshot deleted"
msgstr "截图已删除"

msgctxt "message_cannot_find_screenshot"
msgid "Cannot display the screenshot"
msgstr "无法显示此截图"

#. Remove Top site item
msgctxt "remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Pin Top site item
msgctxt "pin_site"
msgid "Pin site"
msgstr "固定站点"

#. In-app message to update to latest build.
#. Show a toast message when start downloading the new apk from google play.
msgctxt "update_to_latest_app_toast"
msgid "Downloading latest build…"
msgstr "下载最新版本…"

#. Show notification so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_notification"
msgid "Latest build has been downloaded. Tap to update."
msgstr "最新版本已下载完毕，点按即可更新。"

#. Show snack bar so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_snack_bar_message"
msgid "Latest build downloaded"
msgstr "最新版本已下载完毕"

#. Show snack bar so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_snack_bar_update"
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#. In-app notification, Privacy policy update
msgctxt "privacy_policy_update_notification_title"
msgid "Product Update Notice"
msgstr "产品更新通知"

msgctxt "privacy_policy_update_notification_action"
msgid ""
"To make Firefox Lite better for you and everyone, we made some changes to"
" our privacy policy. Tap to learn more."
msgstr "为了让 Firefox Lite 更适合您和每个人，我们对隐私政策进行了一些修改。点按以了解更多信息。"

#. In-app Promotion, Rate the App
#. The title of the Message to prompt users to rate Rocket on Play Store, %1$s
#. is the App name i.e. Rocket.
#, c-format
msgctxt "rate_app_dialog_text_title"
msgid "Love %1$s?"
msgstr "喜欢 %1$s 吗？"

msgctxt "rate_app_dialog_text_content"
msgid "Thank you for choosing our product. Your feedback is important to us."
msgstr "感谢您选择我们的产品。您的反馈有助于我们的改进。"

msgctxt "rate_app_dialog_btn_go_rate"
msgid "Rate Us"
msgstr "为我们打分"

msgctxt "rate_app_notification_action_rate"
msgid "RATE US"
msgstr "为我们打分"

msgctxt "rate_app_dialog_btn_feedback"
msgid "Leave Feedback"
msgstr "留下反馈"

msgctxt "rate_app_notification_action_feedback"
msgid "FEEDBACK"
msgstr "反馈"

#. In-app Promotion, Share app.
#. The title of the Message to prompt users to share Rocket with friends, %1$s
#. is the App name i.e. Rocket.
#, c-format
msgctxt "share_app_dialog_text_title"
msgid "Share %1$s with friends!"
msgstr "与朋友分享 %1$s！"

msgctxt "share_app_dialog_text_content"
msgid ""
"- Fast and lightweight\n"
"- Smart Shopping Search\n"
"- Free Games, trending news"
msgstr ""
"- 一如既往的轻快\n"
"- 智能购物搜索\n"
"- 免费游戏、热门新闻"

msgctxt "share_app_dialog_btn_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#. The message template used when user shares Rocket with friends. %1$s is the
#. App name i.e. Rocket, and %2$s is the Google Play url, and %3$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "share_app_promotion_text"
msgid "Hey, check out this fast and lightweight browser from %3$s. %1$s %2$s"
msgstr "嘿，来试试 %3$s 出品的这款超快、轻量级浏览器吧！%1$s %2$s"

#. In-app message to update Firefox Lite
msgctxt "update_app_dialog_btn_update_now"
msgid "UPDATE NOW!"
msgstr ""

msgctxt "update_app_dialog_btn_later"
msgid "LATER"
msgstr ""

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced by "Mozilla"
msgctxt "your_rights_content1"
msgid "%1$s is free and open source software made by %2$s and other contributors."
msgstr "%1$s 是由 %2$s 和其他贡献者提供的自由且开源软件。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the MPL (e.g. https://www.mozilla.org/en-US/MPL/)     %3$s will
#. be replaced by "Mozilla Public License"
msgctxt "your_rights_content2"
msgid ""
"%1$s is made available to you under the terms of the <a "
"href=\"%2$s\">%3$s</a> and other open source licenses."
msgstr "%1$s 根据 <a href=\"%2$s\">%3$s</a> 以及其他开源许可证向您提供。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the trademark policy (e.g.
#. https://www.mozilla.org/foundation/trademarks/policy/)     %3$s will be
#. replaced by "Mozilla"     %4$s will be replaced by "Firefox"
msgctxt "your_rights_content3"
msgid ""
"You are not granted any rights or licenses to the trademarks of the "
"Mozilla Foundation or any party, including the %3$s, %4$s or %1$s names "
"or logos. Additional information may be found <a href=\"%2$s\">here</a>."
msgstr ""
"您没有得到 Mozilla 基金会或任何其他方面（包括 %3$s、%4$s 或 %1$s 的名称或标志）的商标授权。更多信息参见<a "
"href=\"%2$s\">此处</a>。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the list of licenses used by the dependencies.
msgctxt "your_rights_content4"
msgid ""
"Additional source code for %1$s is available under various other free and"
" open source <a href=\"%2$s\">licenses</a>."
msgstr "%1$s 的其他源代码可按各种自由和开源软件<a href=\"%2$s\">许可证</a>使用。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the GPL     %3$s will be replaced with a URL linking to the
#. tracking protection wiki page (e.g.
#. https://wiki.mozilla.org/Security/Tracking_protection#Lists)
msgctxt "your_rights_content5"
msgid ""
"%1$s also uses blocklists provided by Disconnect, Inc. as separate and "
"independent works under the <a href=\"%2$s\">GNU General Public License "
"v3</a>, and available <a href=\"%3$s\">here</a>."
msgstr ""
"%1$s 还使用 Disconnect 公司提供的黑名单，该黑名单为该公司的独立作品，按 <a href=\"%2$s\">GNU "
"通用公共许可证第三版</a>提供，可在<a href=\"%3$s\">这里</a>找到。"

#. Title for survey notification posted after launching the app on the 3rd
#. time     %1$s will be replaced with an emoticon
#, c-format
msgctxt "survey_notification_title"
msgid "We need you! %1$s"
msgstr "我们需要你！%1$s"

#. Subtitle for survey notification posted after launching the app on the 3rd
#. time
msgctxt "survey_notification_description"
msgid "Shape a better product for Indonesia"
msgstr "为用户打造更好的产品"

#. A message that is shown for a few seconds that indicates there's a new tab
#. loaded in the background.
msgctxt "new_background_tab_hint"
msgid "New tab opened"
msgstr "新标签页已打开"

#. The label of an action that gives users an option to switch the newly
#. loaded background tab to the foreground. This is shown alongside the
#. temporary message which notify users a new tab is opened.
msgctxt "new_background_tab_switch"
msgid "SWITCH"
msgstr "切换过去"

#. Sticky notification to inform user we are in the process of changing
#. default browser
msgctxt "setting_default_browser_notification_title"
msgid "Changing settings…"
msgstr "更改设置…"

msgctxt "setting_default_browser_notification_text"
msgid "It may take a while"
msgstr "这可能需要一段时间"

msgctxt "setting_default_browser_notification_clickable_text"
msgid "Tap to set default browser"
msgstr "点按设为默认浏览器"

#. Button on tab tray that can closes all tabs at once
msgctxt "tab_tray_close_tabs_btn_text"
msgid "Close all"
msgstr "关闭全部"

#. Confirm message shown on the dialog popped after user clicks close-all-tabs
#. button
msgctxt "tab_tray_close_tabs_dialog_msg"
msgid "Close all tabs?"
msgstr "关闭所有标签页？"

#. This is the title of Themeing on-boarding dialog
msgctxt "themetoy_onboarding_title"
msgid "Color your life!"
msgstr "给生活添上色彩！"

#. This is the description of Themeing on-boarding dialog
msgctxt "themetoy_onboarding_description"
msgid "Double click on the home background to switch themes."
msgstr "双击主页背景可切换主题。"

#. Message shown for a few seconds after a bookmark is saved.
msgctxt "bookmark_saved"
msgid "Bookmark saved"
msgstr "书签已保存"

#. Message shown for a few seconds after a bookmark is removed.
msgctxt "bookmark_removed"
msgid "Bookmark removed"
msgstr "书签已移除"

#. An action that is shown along with bookmark_saved to give user an option to
#. edit the saved bookmark.
msgctxt "bookmark_saved_edit"
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#. Title of the bookmark editing page
msgctxt "title_activity_edit_bookmark"
msgid "Edit bookmark"
msgstr "编辑书签"

#. The only action available in bookmark editing page. Press this label to
#. save the edited bookmark.
msgctxt "bookmark_edit_save"
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#. The label of the textbox where user can type the name of the bookmark
msgctxt "bookmark_edit_name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. The label of the textbox where user can type the url of the bookmark
msgctxt "bookmark_edit_location"
msgid "Location"
msgstr "地址"

#. Message shown for a few seconds after bookmark edit is saved.
msgctxt "bookmark_edit_success"
msgid "Bookmark updated"
msgstr "书签已更新"

#. Message shown in Bookmarks panel when the bookmark list is empty.
msgctxt "bookmarks_empty_view_msg"
msgid "No bookmarks"
msgstr "无书签"

#. Label for editing a bookmark which is available next to the bookmark item.
msgctxt "edit_bookmark"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Content portal
#. Title of news portal page
msgctxt "label_menu_news"
msgid "News"
msgstr "新闻"

msgctxt "label_menu_latest_top_trending_news"
msgid "Latest & Top Trending News"
msgstr "最新热门资讯"

#. Button on the news portal page when a newer list is found. When a user tap
#. it, the page will refresh and show the latest list.
msgctxt "news_update_btn"
msgid "New update"
msgstr "点按更新"

#. Title of news preferences
msgctxt "title_news_preferences"
msgid "News Settings"
msgstr "新闻设置"

#. This is the dialog for choosing news language
msgctxt "news_language_dialog_title"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "news_language_dialog_option_english"
msgid "English"
msgstr "英语"

msgctxt "news_language_dialog_option_hindi"
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgctxt "news_language_dialog_option_marathi"
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

msgctxt "news_language_dialog_option_kannada"
msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

msgctxt "news_language_dialog_option_gujarati"
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

msgctxt "news_language_dialog_option_malayalam"
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

msgctxt "news_language_dialog_option_tamil"
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

msgctxt "news_language_dialog_option_telugu"
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

msgctxt "news_language_dialog_option_urdu"
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

msgctxt "news_language_dialog_option_nepali"
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

msgctxt "news_language_dialog_option_asamiya"
msgid "Asamiya"
msgstr "阿萨姆语"

msgctxt "news_language_dialog_option_punjabi"
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

msgctxt "news_language_dialog_option_bengali"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#. This is the panel for editing show or hide news categories
msgctxt "news_category_title"
msgid "Interests"
msgstr "关注"

msgctxt "news_category_option_top_news"
msgid "Top-news"
msgstr "要闻"

msgctxt "news_category_option_india"
msgid "India"
msgstr "印度"

msgctxt "news_category_option_world"
msgid "World"
msgstr "全球"

msgctxt "news_category_option_technology"
msgid "Technology"
msgstr "科技"

msgctxt "news_category_option_education"
msgid "Education"
msgstr "教育"

msgctxt "news_category_option_politics"
msgid "Politics"
msgstr "政治"

msgctxt "news_category_option_career"
msgid "Career"
msgstr "职场"

msgctxt "news_category_option_cricket"
msgid "Cricket"
msgstr "板球"

msgctxt "news_category_option_sports"
msgid "Sports"
msgstr "体育"

msgctxt "news_category_option_entertainment"
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

msgctxt "news_category_option_business"
msgid "Business"
msgstr "商业"

msgctxt "news_category_option_health"
msgid "Health"
msgstr "健康"

msgctxt "news_category_option_movie_reviews"
msgid "Movie-reviews"
msgstr "影评"

msgctxt "news_category_option_automobile"
msgid "Automobile"
msgstr "汽车"

msgctxt "news_category_option_regional"
msgid "Regional"
msgstr "地方"

msgctxt "news_category_option_travel"
msgid "Travel"
msgstr "旅游"

msgctxt "news_category_option_lifestyle"
msgid "Lifestyle"
msgstr "生活"

msgctxt "news_category_option_food"
msgid "Food"
msgstr "食物"

msgctxt "news_category_option_video"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "news_category_option_city"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "news_category_option_events"
msgid "Events"
msgstr "活动"

msgctxt "news_category_option_religion"
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

msgctxt "news_category_option_crime"
msgid "Crime"
msgstr "犯罪"

msgctxt "news_category_option_astrology"
msgid "Astrology"
msgstr "星座"

msgctxt "news_category_option_science"
msgid "Science"
msgstr "科学"

msgctxt "news_category_option_jokes"
msgid "Jokes"
msgstr "笑话"

#. "Nation" is one of the news category meaning local news. Its position is
#. same as Top-News/Technology/Education...
msgctxt "news_category_option_nation"
msgid "Nation"
msgstr "国内"

#. A prefix that shows before the logo of a given partner. This string tries
#. to show a user that the service he/she is using is provided by this given
#. partner.
msgctxt "logo_text"
msgid "Service provided by"
msgstr "服务提供方："

#. Private Browsing
#. This is used in the menu. User can click the menu item and open a private
#. tab.
msgctxt "private_tab"
msgid "Private tab"
msgstr "隐私标签页"

#. This is the title that, when in private browsing mode, will be shown in the
#. Home page (The page with search box).
msgctxt "private_browsing_title"
msgid "Private Browsing"
msgstr "隐私浏览"

#. A notification will be shown when entering private browsing mode, this is
#. the message of the notification notifying the user that tapping the
#. notification will erase the private browsing history.
msgctxt "private_browsing_erase_message"
msgid "Erase private browsing history"
msgstr "清除隐私浏览历史"

#. A notification will be shown when entering private browsing mode, this is
#. the label of the action that when tapped, will open Rocket.
msgctxt "private_browsing_open_action"
msgid "OPEN"
msgstr "打开"

#. A message shown briefly after user have cleared the private browsing
#. history via tapping the notification.
msgctxt "private_browsing_erase_done"
msgid ""
"Your private browsing\n"
"history has been erased."
msgstr ""
"您的隐私浏览\n"
"历史已被清除。"

#. Show how many trackers blocked on tracker blocked panel. In front of
#. "Trackers blocked", show the number of blocking trackers.
msgctxt "private_browsing_tracker_blocked"
msgid "Trackers blocked"
msgstr "跟踪器拦截数量"

#. A description is shown below the switch of block trackers when opening
#. tracker blocked panel
msgctxt "private_browsing_tracker_blocked_description"
msgid "Enjoy browsing with extra protection."
msgstr "享受额外保护的浏览。"

#. Message to prompt users to add private mode shortcut to their device's
#. home.
msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_title"
msgid ""
"Access private mode in one click! Want to add private mode shortcut to "
"homescreen?"
msgstr "一键进入隐私模式！要在主屏幕加入隐私模式的快捷方式吗？"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no"
msgid "No, thanks"
msgstr "不了，谢谢"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_yes"
msgid "Yes"
msgstr "好的"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_title_v2"
msgid "Add private mode shortcut"
msgstr "为隐私模式添加桌面快捷方式"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_content_v2"
msgid "Access private mode quickly from your homescreen."
msgstr "从主屏幕上直接打开隐私模式。"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no_v2"
msgid "NO, THANKS"
msgstr "不必"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_yes_v2"
msgid "YES, ADD IT NOW!"
msgstr "好，加上吧！"

#. Message shown after user denied add private mode shortcut's prompt.
msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no_toast"
msgid "You can add private mode shortcut later in settings."
msgstr "也可稍后到设置页中添加。"

#. Name of Private mode shortcut. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Lite)
#, c-format
msgctxt "private_browsing_shortcut_name"
msgid "%1$s - Private browsing"
msgstr "%1$s - 隐私浏览"

#. Item in Preferences that users can add private mode shortcut to their
#. device' home.
msgctxt "preference_add_private_browsing_shortcut"
msgid "Add private mode shortcut to Home screen"
msgstr "将隐私模式快捷方式添加到主屏幕"

#. Message shown when the user is using screenshot for the first time. Guide
#. them how to go to "My shots".
msgctxt "my_shot_on_boarding_message"
msgid "View your screenshots here!"
msgstr "在这里查看您的截图！"

#. The notice shown along with the message when the user captures screenshot
#. for the first time
msgctxt "my_shot_on_boarding_category_message"
msgid ""
"To improve your product experience, we collect information about your "
"screenshots’ categories."
msgstr "为了改善您的产品体验，我们会收集有关您的屏幕截图类别的信息。"

#. Title on web auth dialog. This dialog hint user authentication is required
#. to proceed to the website.
msgctxt "http_auth_dialog_title"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要验证身份"

#. Text on an input username field in web auth dialog. This hint user to input
#. username here.
msgctxt "http_auth_dialog_user_name"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Text on an input password field in web auth dialog. This hint user to input
#. password here.
msgctxt "http_auth_dialog_password"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Name of low priority notification channel, this will be shown on the app
#. info page in the system setting
msgctxt "low_priority_notification_channel"
msgid "Hidden notifications"
msgstr "隐藏通知"

msgctxt "about_link_terms_of_service"
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#. Shopping Vertical
#. Artboard Name: 1.1 Shopping Search Overview
#. Shopping Search Onboarding
msgctxt "shopping_search_onboarding_title"
msgid "Find great prices"
msgstr "寻好价"

#. Shopping Search Onboarding Message, and would need to localize "Smart
#. Shopping Search"
msgctxt "shopping_search_onboarding_body"
msgid "Compare prices across many online stores with Smart Shopping Search."
msgstr "使用智能购物搜索，在多家电商间比价。"

#. Shopping Search Input Placeholder
msgctxt "shopping_search_placeholder"
msgid "Type the product you want to search"
msgstr "输入您要搜索的产品"

#. Shopping Search Prompt Message, and would need to localize "Smart Shopping
#. Search"
msgctxt "shopping_search_prompt_message_body"
msgid "Compare prices across many online stores with Smart Shopping Search."
msgstr "使用智能购物搜索，在多家电商间比价。"

msgctxt "shopping_search_prompt_message_button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Switch UI Onboarding
msgctxt "shopping_switch_ui_onboarding_body"
msgid ""
"Tap the shopping sites below to browse more results, or tap this button "
"to edit."
msgstr "点按下方购物网站以浏览更多结果，或点按此按钮进行编辑。"

msgctxt "shopping_switch_ui_onboarding_button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#. Artboard Name: 2.2 Switch UI Preference Behaviors
#. Switch UI Preferences
msgctxt "shopping_switch_ui_preferences_title"
msgid "Shopping Search Settings"
msgstr "购物搜索设置"

msgctxt "shopping_switch_ui_preferences_subtitle"
msgid "Sites to compare"
msgstr "要比价的网站"

#. Artboard Name: 3.1 Switch UI Navigation - Activity Switch
#. Switch UI Tab Tray. %1$s is the keyword user input
#, c-format
msgctxt "shopping_switch_ui_tabtray_title"
msgid "Shopping Search: “%1$s”"
msgstr "购物搜索：“%1$s”"

msgctxt "shopping_switch_ui_tabtray_title_no_keyword"
msgid "Shopping Search"
msgstr "购物搜索"

#. Artboard Name: 3.3 Switch UI Navigation - Tab Tray
#. Closing dialog content.
msgctxt "shopping_closing_dialog_close"
msgid "Close All"
msgstr "关闭全部"

msgctxt "shopping_closing_dialog_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "shopping_closing_dialog_body"
msgid "Close all shopping search results?"
msgstr "要关闭所有购物搜索结果吗？"

#. Artboard Name: 4.1 Shopping Deals Overview
#. Shopping Home
msgctxt "shopping_vertical_title"
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

msgctxt "shopping_vertical_category_1"
msgid "Deals"
msgstr "促销优惠"

msgctxt "shopping_vertical_category_2"
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

msgctxt "shopping_vertical_category_3"
msgid "Vouchers"
msgstr "代金券"

#. Shopping Deals
msgctxt "shopping_deal_subcategory_1"
msgid "Top Rated"
msgstr "评分最高"

msgctxt "shopping_deal_subcategory_2"
msgid "Best Sellers"
msgstr "最畅销"

#. Artboard Name: 5.2 Shopping Coupons Update
#. Shopping Coupons
msgctxt "shopping_coupon_expire_zero"
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

msgctxt "shopping_coupon_expire_one"
msgid "1 day left"
msgstr "仅剩 1 天"

#. %1$d is the decimal for how many days left till the shopping coupon expired.
#, c-format
msgctxt "shopping_coupon_expire_other"
msgid "%1$d days left"
msgstr "还剩 %1$d 天"

#. Gaming Vertical
#. Gaming Home
msgctxt "gaming_vertical_title"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

msgctxt "gaming_vertical_category_1"
msgid "Instant play"
msgstr "立刻玩"

msgctxt "gaming_vertical_category_2"
msgid "Download to play"
msgstr "下载玩"

#. "New" is a small tag to let users know that it is a new game.
msgctxt "gaming_vertical_new"
msgid "New"
msgstr "新游戏"

#. Gaming Contextual Hint
msgctxt "gaming_vertical_hint_title"
msgid "Fast access to your favourite games"
msgstr "快速访问您喜欢的游戏"

msgctxt "gaming_vertical_hint_body"
msgid "Press to create a shortcut to your home screen."
msgstr "按下此处，即可在主屏幕创建快捷方式。"

msgctxt "gaming_vertical_hint_button"
msgid "OK"
msgstr "好"

msgctxt "gaming_vertical_shortcut_message"
msgid "shortcut created."
msgstr "快捷方式已创建。"

#. Gaming Longpress Menu
msgctxt "gaming_vertical_menu_option_1"
msgid "Share game"
msgstr "分享游戏"

msgctxt "gaming_vertical_menu_option_2"
msgid "Create shortcut on home screen"
msgstr "在主屏幕创建快捷方式"

msgctxt "gaming_vertical_menu_option_3"
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

#. Gaming Share Message. %1$s is the url of the game
#, c-format
msgctxt "gaming_vertical_share_message"
msgid ""
"I’m playing a really cool game. Check it out!\n"
"%1$s"
msgstr "我在玩一款很酷的游戏，也来试试！%1$s"

#. Gaming Genres
msgctxt "gaming_vertical_genre_1"
msgid "Recently played"
msgstr "最近玩过"

msgctxt "gaming_vertical_genre_2"
msgid "Game of the week"
msgstr "本周游戏"

msgctxt "gaming_vertical_genre_3"
msgid "My game"
msgstr "我的游戏"

msgctxt "gaming_vertical_genre_4"
msgid "Most played"
msgstr "玩得最多"

msgctxt "gaming_vertical_genre_5"
msgid "Offline games"
msgstr "离线游戏"

msgctxt "gaming_vertical_genre_6"
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

msgctxt "gaming_vertical_genre_7"
msgid "Adventure"
msgstr "冒险"

msgctxt "gaming_vertical_genre_8"
msgid "Action"
msgstr "动作"

msgctxt "gaming_vertical_genre_9"
msgid "Arcade"
msgstr "街机"

msgctxt "gaming_vertical_genre_10"
msgid "Puzzle & Logic"
msgstr "拼图﹠逻辑"

msgctxt "gaming_vertical_genre_11"
msgid "Sports & Racing"
msgstr "体育﹠赛车"

msgctxt "gaming_vertical_genre_12"
msgid "Girls"
msgstr "女孩"

#. Home 2.0
#. Onboarding for existing users to upgrage to Firefox Lite 2.0. %1$s will be
#. replaced with the name of the app (e.g. Firefox Lite)
#, c-format
msgctxt "onboarding_2_introduction_title"
msgid "Brand-new %1$s"
msgstr "全新 %1$s"

msgctxt "onboarding_2_introduction_description"
msgid ""
"A fast and lightweight browser, now with cool features! We have added "
"smart shopping search and content to make browsing more fun!"
msgstr "一如既往的轻快。我们增加了超酷的智能购物搜索与内容，让网络浏览更愉快有趣！"

#. Onboarding for new users to introduce Firefox Lite 2.0
#. Introduce Content & Services
msgctxt "onboarding_2_content_services_news_shopping_games"
msgid ""
"Tap to read trending news, find good deals, or have fun playing the "
"hottest free games!"
msgstr "点按即可阅读热门新闻、寻找优惠折扣，或者玩最火的免费游戏！"

msgctxt "onboarding_2_content_services_news_games"
msgid "Tap to read trending news or have fun playing the hottest free games!"
msgstr "点按即可阅读热门新闻，或玩最火的免费游戏！"

msgctxt "onboarding_2_content_services_games"
msgid "Tap to play the hottest free games to have fun!"
msgstr "点按此处即可玩最火的免费游戏！"

#. Introduce Smart Shopping Search
msgctxt "onboarding_2_smart_shopping_search_title"
msgid "Smart Shopping Search"
msgstr "智能购物搜索"

msgctxt "onboarding_2_smart_shopping_search_description"
msgid "Comparing prices across different online stores is super easy, try it now!"
msgstr "在不同电商间比价相当简单，现在就试试看！"

msgctxt "home_search_bar_text"
msgid "Search…"
msgstr "搜索…"

#. Content & Services
#. Title of Content & Services
msgctxt "home_content_services"
msgid "Content & Services"
msgstr "内容﹠服务"

msgctxt "home_discovery"
msgid "Discovery"
msgstr "发现"

#. Actions in context menu. Users can long press an item then show the context
#. menu to select an action
msgctxt "content_home_context_menu_add_to_home_screen"
msgid "Add to Home screen"
msgstr "添加到主屏幕"

msgctxt "content_home_context_menu_share_link"
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#. Error message. E.g. when open a service and server is not working then show
#. error message to users
msgctxt "content_home_error_message"
msgid ""
"Oops!\n"
"Something went wrong"
msgstr ""
"哎呀！\n"
"某处出错了"

#. Private mode home 2.0
#. Title of Private mode
msgctxt "private_home_title"
msgid "Advanced Private Browsing"
msgstr "高级隐私浏览"

#. Description of Private mode
#. The %1$s here is a placeholder for "prevent you from being tracked"
#, c-format
msgctxt "private_home_description_1"
msgid ""
"Now you can browse privately, no history, no passwords recorded and other"
" people who use this device won’t see your activity.\n"
"\n"
"Our Advanced Private Browsing can even %1$s by advertisers and websites, "
"which most private modes cannot."
msgstr ""
"现在起，您可以私密地浏览，不会留下历史记录、登录密码，其他使用这台设备的人也不会知道您曾打开过哪些网站。\n"
"\n"
"我们的高级隐私浏览功能，甚至可以%1$s，这是其他大部分隐私模式做不到的。"

msgctxt "private_home_description_2"
msgid "prevent you from being tracked"
msgstr "杜绝跟踪"

#. MSRP Vertical
#. Logoman
#. The %1$s here is a placeholder for the prize, ex: shopping voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_logoman_message"
msgid "Win a %1$s"
msgstr "赢取 %1$s"

#. Contextual hint
#. The %1$s here is a placeholder for the prize, ex: shopping voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_home_hint"
msgid "Try Shopping, News, Game everyday to win %1$s"
msgstr "每天使用购物、新闻、游戏功能，即可赢取 %1$s"

#. Reward
msgctxt "msrp_reward_title"
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

msgctxt "msrp_reward_category_1"
msgid "Mission"
msgstr "任务"

msgctxt "msrp_reward_category_2"
msgid "Gift"
msgstr "礼品"

msgctxt "msrp_reward_challenge_title"
msgid "Try Shopping, News, Game for 7 days in a row!"
msgstr "连续七天使用购物、新闻、游戏功能！"

#. The %1$s here is a placeholder for "date"
#, c-format
msgctxt "msrp_reward_challenge_expire"
msgid "Expires %1$s"
msgstr "过期时间：%1$s"

#. Challenge
msgctxt "msrp_challenge_title"
msgid "7-day challenge for Rp 15,000 Shopee voucher"
msgstr "连续使用七日，赢取价值 15,000 印尼卢比（Rp） Shopee 代金券"

msgctxt "msrp_challenge_description"
msgid "Rp 15,000 Shopee voucher"
msgstr "价值 15,000 印尼卢比（Rp）Shopee 代金券"

msgctxt "msrp_challenge_details_title_1"
msgid "Join the 7-Day challenge"
msgstr "加入七日挑战赛"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_details_body_1"
msgid ""
"Try Shopping, News, Game on %1$s Home by simply clicking the buttons for "
"seven days in a row."
msgstr "连续七天点击 %1$s 主页中的购物、新闻、游戏功能。"

msgctxt "msrp_challenge_details_title_2"
msgid "Use your Firefox account to redeem your reward"
msgstr "使用 Firefox 账户兑换奖励"

#. The %1$s here is a placeholder for "Enter your email address to get
#. started."
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_details_body_2"
msgid ""
"%1$s Make sure you sign in to the account you want to use before you "
"complete your redemption."
msgstr "%1$s。完成兑换之前，请务必保持登录到要使用的账户。"

msgctxt "msrp_challenge_details_sign_in_to_start"
msgid "Enter your email address to get started."
msgstr "请在此输入您的电子邮箱地址，即可开始挑战。"

#. "I'm In!" is a button where users can press to join the reward program
msgctxt "msrp_challenge_button_1"
msgid "I’m In!"
msgstr "我要參加！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Terms of Use"
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_tou"
msgid "By clicking “I’m In!” you are agreeing to our %1$s"
msgstr "点击“我要参加！”即代表您同意我们的%1$s"

msgctxt "msrp_challenge_tou_terms_of_use"
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#. "Leave mission" is a button for users to exit the reward program
msgctxt "msrp_challenge_button_2"
msgid "Leave mission"
msgstr "离开任务"

#. "How to redeem" is the title for a section to let users know how to redeem
#. the voucher
msgctxt "msrp_challenge_separator"
msgid "How to redeem"
msgstr "如何兑换"

msgctxt "msrp_challenge_button_4"
msgid "Use Firefox account to redeem"
msgstr "使用 Firefox 账户兑换"

#. Challenge (Leaving confirmation)
msgctxt "msrp_challenge_leaving_body"
msgid "All your progress will be deleted. Are you sure?"
msgstr "将删除您的所有进度，确定吗？"

msgctxt "msrp_challenge_leaving_button_1"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "msrp_challenge_leaving_button_2"
msgid "LEAVE"
msgstr "离开"

#. Challenge  completed (popup)
msgctxt "msrp_completed_popup_title"
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜您！"

msgctxt "msrp_completed_popup_body"
msgid ""
"Thanks for trying out some of our new features. We hope you’ve enjoyed "
"using them!"
msgstr "感谢试用我们的若干新功能，希望你会喜欢！"

msgctxt "msrp_completed_popup_button1"
msgid "Use Firefox account to redeem"
msgstr "使用 Firefox 账户兑换"

msgctxt "msrp_completed_popup_button2"
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#. Challenge completed (full screen)
msgctxt "msrp_challenge_completed_title"
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜您！"

msgctxt "msrp_challenge_completed_body"
msgid ""
"Thanks for trying out some of our new features. We hope you’ve enjoyed "
"using them!"
msgstr "感谢试用我们的若干新功能，希望你会喜欢！"

msgctxt "msrp_challenge_button_5"
msgid "Redeem later"
msgstr "稍后兑换"

#. Voucher
#. The %1$s here is a placeholder for "reward title" ex. Amazon voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_voucher_title"
msgid "Your %1$s is ready!"
msgstr "您的 %1$s 备好了！"

msgctxt "msrp_voucher_body_1"
msgid ""
"Voucher is valid for a limited time only. We reserve the right to modify "
"or cancel voucher at any time."
msgstr "代金券有使用期限，我们保留随时修改或取消代金券的权利。"

msgctxt "msrp_voucher_body_2"
msgid ""
"We reserve the right, at its sole discretion, to change, modify, add or "
"remove portions of these Terms of Use, at any time."
msgstr "我们保留随时调整、修改、添加或删除本“使用条款”部分内容的权利。"

#. The %1$s here is a placeholder for "date"
#, c-format
msgctxt "msrp_voucher_expire"
msgid "Expires %1$s"
msgstr "过期时间：%1$s"

msgctxt "msrp_voucher_button_2"
msgid "Copy voucher and go shopping"
msgstr "领取代金券，去购物"

msgctxt "msrp_voucher_button_1"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgctxt "msrp_voucher_toast"
msgid "Voucher code copied"
msgstr "已复制代金券码"

msgctxt "msrp_voucher_nostock"
msgid "The voucher is out of stock"
msgstr "代金券已抢完"

#. The %1$s here is a placeholder for "Contact us"
#, c-format
msgctxt "msrp_faq"
msgid "Any questions? %1$s."
msgstr "有任何疑问？ 请%1$s"

msgctxt "msrp_contact_us"
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#. Redeem
msgctxt "msrp_reward_redeem_redeem"
msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

msgctxt "msrp_reward_redeem_voucher"
msgid "Voucher"
msgstr "代金券"

#. Suspicious account activity
msgctxt "msrp_disqualification_title_1"
msgid "Warning: multiple Firefox accounts detected"
msgstr "警告：检测到多个 Firefox 账户"

msgctxt "msrp_disqualification_body_1"
msgid ""
"Only one Firefox account may be used to participate in the 7-Day "
"challenge. If you switch and use another account, you will be "
"disqualified from this challenge."
msgstr "只可使用 1 个 Firefox 账户参加“七日挑战赛”。若切换使用其他账户，您将失去参加此次挑战赛的资格。"

msgctxt "msrp_disqualification_button_1"
msgid "I understand"
msgstr "我知道了"

msgctxt "msrp_disqualification_title_2"
msgid "Final warning: multiple Firefox accounts detected"
msgstr "最后一次警告：检测到多个 Firefox 账户"

msgctxt "msrp_disqualification_title_3"
msgid "Account disabled"
msgstr "账户已禁用"

msgctxt "msrp_disqualification_body_3"
msgid "You can no longer participate in the 7-Day challenge."
msgstr "您不能再参加七日挑战赛。"

msgctxt "msrp_disqualification_button_3"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Check-in toasts for each day
msgctxt "msrp_completed_toast_day1"
msgid "Great! You have successfully completed your first daily challenge!"
msgstr "棒！您完成了第一天的挑战！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day2"
msgid "Cool! You have completed the second daily challenge!"
msgstr "酷！您完成了第二天的挑战！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day3"
msgid "Awesome! You have completed the third daily challenge, keep it up!"
msgstr "秀！您已完成第三天的挑战，再接再厉！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day4"
msgid "Congrats! You have completed the fourth daily challenge!"
msgstr "恭喜！您已完成第四天的挑战！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day5"
msgid "Terrific! You have completed the fifth daily challenge!"
msgstr "强！您已经完成第五天的挑战！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day6"
msgid "Wow! You are just one day away from getting the voucher!"
msgstr "哇！只差一天就能获得兑换券了！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "msrp_completed_toast_day7"
msgid ""
"You’ve completed the challenge! Please go back to %1$s Home to redeem "
"your voucher!"
msgstr "您已完成挑战！回到 %1$s 首页即可使用兑换代金券！"

#. Notifications for last 3 days
#. The %1$s here is a placeholder for "reward title" ex. Amazon voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_notification_reminder"
msgid "Want to win a %1$s? Don’t forget to try Shopping, News, Game today!"
msgstr "想要赢取 %1$s 吗？别忘记来试用购物、新闻、游戏功能！"

#. No data
msgctxt "msrp_reward_challenge_nodata"
msgid "All challenges completed"
msgstr "已完成所有挑战"

msgctxt "msrp_reward_redeem_nodata"
msgid "All rewards collected"
msgstr "已收集到所有奖励"

#. Error messages
msgctxt "msrp_reward_challenge_nointernet"
msgid "Make sure you are connected to the internet"
msgstr "请确认您是否已连接到互联网"

msgctxt "msrp_reward_challenge_error_button"
msgid "TRY AGAIN"
msgstr "再试一次"

msgctxt "msrp_reward_challenge_error"
msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "啊呀！出错了"

#. Activity killed
msgctxt "msrp_activitykilled_snackbar_button"
msgid "REDEEM"
msgstr "兑换"

msgctxt "msrp_activitykilled_snackbar_body"
msgid "You’ve won a shopping voucher!"
msgstr "您赢得了一张代金券！"

#. Travel Vertical
#. travel home
msgctxt "travel_vertical_title"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#. explore is a verb which means the action for finding new destinations
msgctxt "travel_vertical_category_1"
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#. bucket list is a noun which means the place for collecting all favorite
#. items like destinations
msgctxt "travel_vertical_category_2"
msgid "Bucket List"
msgstr "目的地清单"

#. featured destinations
msgctxt "travel_destination_subcategory_1"
msgid "Travel on a budget"
msgstr "“穷游”"

msgctxt "travel_destination_subcategory_2"
msgid "Best cities for winter holiday"
msgstr "寒假游最佳城市"

#. this is a title of the search bar for finding destinations
msgctxt "travel_find_destination_title"
msgid "Where do you want to go?"
msgstr "您想去哪里？"

#. this is a placeholder in the search bar which contains a destination as an
#. example
msgctxt "travel_find_destination_placeholder_1"
msgid "Try “Bali”…"
msgstr "试试“巴厘岛”…"

#. detail page
#. this is a subcategory title. The %1$s here is a placeholder for destination
#. name like Bali
#, c-format
msgctxt "travel_detail_page_subcategory_content"
msgid "Explore %1$s"
msgstr "探索 %1$s"

#. this is a subcategory title
msgctxt "travel_detail_page_subcategory_hotel"
msgid "Popular hotels"
msgstr "热门酒店"

#. this is the button for seeing more deals on the booking website
msgctxt "travel_more"
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Instagram content. the %1$s here is the destination name
#, c-format
msgctxt "travel_content_ig_link"
msgid "#%1$s on IG"
msgstr "IG 上的 #%1$s"

#. Youtube content. the %1$s here is how many times of video viewing
#, c-format
msgctxt "travel_content_yt_view_count"
msgid "%1$s views"
msgstr "%1$s 次观看"

#. Youtube content. this is single time of video viewing
#, fuzzy
msgctxt "travel_content_yt_view_count_single_view"
msgid "1 view"
msgstr "%1$s 次观看"

#. Wiki content
msgctxt "travel_content_wiki_source_name"
msgid "Wikipedia"
msgstr "维基百科"

#. detail information for the hotel room
msgctxt "travel_hotel_detail_1"
msgid "Free Wi-Fi"
msgstr "免费 Wi-Fi"

#, fuzzy
msgctxt "travel_hotel_detail_2"
msgid "No credit cards required"
msgstr "免费取消"

msgctxt "travel_hotel_detail_3"
msgid "Pay upon check in"
msgstr "入住时付款"

#. the "from" here is indicating that the price is the minimal price
msgctxt "travel_hotel_price_from"
msgid "From"
msgstr ""

#. bucket list
#. text in the empty state
msgctxt "travel_empty_state_text"
msgid "“I haven’t been everywhere, but it’s on my list.”"
msgstr "“我没去过这些地方，但是在我的清单上。”"

#. button for entering the search page
msgctxt "travel_empty_state_button"
msgid "Explore a city"
msgstr "探索城市"

#. snackbar message after saving a destination
msgctxt "travel_snack_bar_saved_message"
msgid "Saved in your bucket list."
msgstr "已保存到您的目的地清单。"

#. view is a verb. and this is a button which will lead users to see the bucket
#. list page
msgctxt "travel_snack_bar_button"
msgid "VIEW"
msgstr "查看"

#. onboarding message for the save function. the %1$s here is the destination
#. name
#, c-format
msgctxt "travel_onboarding_save_title"
msgid "Love %1$s?"
msgstr "喜欢 %1$s 吗？"

#. the %1$s here is the destination name
#, c-format
msgctxt "travel_onboarding_save_description"
msgid ""
"Save %1$s in your Bucket List to get quick access to travel guides and "
"the best prices."
msgstr "将 %1$s 保存到您的目的地清单，以便快速获得旅行指南和最佳价格。"

#. onboarding button
msgctxt "travel_onboarding_save_button"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. search page
#. introduce what can be type in the field
msgctxt "travel_find_destination_placeholder_2"
msgid "Enter a destination"
msgstr "输入目的地"

#. this is a title indicates that users will see search results from google
#. after tapping on the following option. the %1$s here is google.
#, c-format
msgctxt "travel_search_engine_1"
msgid "See results in %1$s"
msgstr "用 %1$s 查看结果"

#. this is a title indicates that users will see search results summerized by
#. smart travel search after tapping on the following options.
msgctxt "travel_search_engine_2"
msgid "See results in smart travel search"
msgstr "在智能旅行搜索中查看结果"

